睇戲坐到完場係對制作部戲嘅人嘅尊重

有無人會睇埋字幕 工作人員名單到最尾先起身走

但制作名單細到梁國雄都睇唔到

會

背唔到成個名單已經唔尊重

關我撚事咩

有d 院一早開大光燈,
仲有d 趕時間
開完大光燈已經熄埋screen
趕住下一場進場

除非有彩蛋
如果唔係戲院都自己cut 左

我俾錢睇戲 唔係睇金像獎呀
中意幾時走咪幾時走

呢個真

同意

慣咗一出片名尾字幕就企起身拍手拍到完以示尊重

手痛嗎